中國大閘蟹算唔算藍？

買中國大閘蟹算唔算幫襯藍店？

算
唔算

利申：唔食蟹

其實藍同紅點分？

撐警或者政府=藍
中資=紅

咁最多都係紅姐

啲蟹幫中國清理曬水入面啲有毒污染物
一定黃到爆

緊係藍啦。 所以中國野都要擺 ok?

咁黃店 賣中國大闡蟹賺錢得唔得？賣左又係黃定藍？

賣大閘蟹= 紅+藍= 紫？

內臟好黃

其實打中文講廣東話都算藍。。。

中國product = 紅

on99, 廣東話繁體字幾千年歷史